<<---
title: xHain-Re0pening-Party
thumbnailImage: /img/Re0pening.jpg
heroImage:  /img/Re0pening.jpg
slug: ""
heroCaption: ""
date: 2019-09-05
categories:
- news
- events
tags:
- xhain
type: blog
---

Es ist soweit! Nach etwas mehr als 2 Monaten planen, räumen, tüfteln und werkeln wollen wir die Wiedereröffnung des xHains mit einer großen Party feiern.
Kommt vorbei, schaut euch die neuen Räumlichkeiten an, genießt euer Getränk in unserem Baumhaus oder probiert neue, tolle Effekte auf unseren Leuchtebaum zu zaubern.

Die Party steigt am 13.9. im xHain, Grünberger Straße 16, 10243 Berlin und das bisherige Programm sieht folgendermaßen aus:

* 18:00 - 21:00: gemütliches Eintrudeln, Quatschen und Besichtigungstour(en)
* 21:00 - 22:00: Live-Konzert vom [Bruno Nagel Studio](https://www.youtube.com/channel/UCUcDUbpwjFtwwPkYiyFeZqQ)
* 22:00 - 00:00: [Bibad Edu](https://soundcloud.com/bibadebu) legt auf
* 00:00 - 02:00: [Herr Sabin](https://soundcloud.com/herrsabin) legt auf
* 02:00 - ??:??: Ausklang ;-)

Der neue xHain ist groß, also bringt eure Freunde und Freundinnen mit und lasst uns mit einen Tschunk anstoßen!

Wir freuen uns auf euch!